# Notas Deepin en Español
* Las actividades que realizamos está en la carpeta "_actividades"
* Los menúes y enlaces incrustados están en `_data`
  - Los enlaces de descarga se encuentra en `externalurl`
* Las publicaciones está en `_post`
  - La base del post está en "default"
* Los integrantes están en `_staff_members`
* La configuración está en `_config.yml`
* Se añadieron páginas especiales como:
  - "bienvenida-telegram"
  - CNAME
  - "características"
  - "agradecimientos"
  - "download"
  - "licencia"
  - "redes"
  - "historial"
  - "iconos"
  - "seguridad"
  - "source"
  - "tos"
* Otros configuraciones lo encontrarás en sus respectivas carpetas
* La lista de cambios está en Changelog y las licencias en Licenses

## Categorías
* Hay tres categorías: Avance, comunidad y noticias
